影印變洩私隱？錯本淪試筆紙 顧客資料「冇格」任睇

影印變洩私隱？錯本淪試筆紙 顧客資料「冇格」任睇

萬一畀有心人拎咗去用……

私隱何價？近日坑口有文具店誤將客人的身份證及銀行卡副本當作試筆紙，個人資料慘被其他顧客任睇，不少街坊怒斥離譜。

有網民周四（11日）在Facebook群組「將軍澳」發貼指，她經過坑口一間文具店時，發現試筆紙背面竟印有他人的身份證和銀行卡，當中的個人資料沒有被遮掩，可以任人翻閱。

發貼者即時向店員反映，勸喻不要再使用有關紙張。她又提醒街坊，即使印錯個人資料，亦要自行撕毀影印本，保障自己。

貼文一出，不少網民批評涉事文具店：「咁嚴重嘅錯都可以犯」、「點解可以咁冇常識㗎」、「冇用應該即場碎咗佢」，有人諷刺謂：「環保到呢」。

on 9 自己去 library 任印啦

打錯係0.5 hkd 自己印

環保撚又贏

掉左會比環保撚批鬥

應該係申請4000蚊

咁都做得新聞

又環保事
擺明係佢亂用紙唔睇內容啦
如果依家陳冠希拎電腦去整
都會俾人話佢係環保撚唔dum電腦

反環保撚已經走火入魔
咩嘢開頭都係好
但一濫就會變到盲反
開頭就環保撚過火
依家就反環保撚過火，玩膠
super